見住有個招Parttime既ig咁撚人真係好撚好笑

仲有好多post唔晒
仲勁過rose Ma

LM

見到自己

最尾個張

Who is rose ma

花式撚狗，btw咁多女女

公開處決

Push

非狗公 此地無銀

就咁send 去講，連登仔。我即刻食左十條女

成日見到呢間嘢啲炒散人工低到仆街 擺明昆啲中學雞

佢自己請人做野都係得40hr,搵鬼做🌚🌚

咪係
食水深到

做多左啦

屌依個ig又話幫人揾工，但又吾撚會應wts！
佢地成日會開post招鑽石山文書助理，
話幫佢地打文件做文書，咁我就wts咗佢地in啦，佢地要我sand近照比佢地，佢地話ok叫我聽日返工。
但我問地址一直唔撚應，到第二朝叫我等陣返，我同佢地講你地又唔應我，我約左人返唔到。

其實我in之前已經成日開post話請文書，
之後佢地都繼續有公開開post，
跟住我就喺下面留言話’成日都開post請文書，又要人地send相之後又唔應，都唔知係咪想請靚女’
之後有幾個人都話佢地唔應機，其中有幾個留言既係男人黎
佢地答反我地話’老實講，女仔係會有優勢啲’

之後佢地就del post，依家就轉去story到招文書
你地睇下就知。

po parttime job？
似連登2.0

咁撚無聊既 個page
借搵工攞人資料去賣都得啵
無人屌既？

個page係仆街 但循例都要吾你老母

當啲mk仔狗咁撚

發夢嗰陣有frd試過sd去問話想做，之後俾人拉咗入grp話喺grp入面會有多啲工揀同update得快啲
點知入左之後拉佢入grp嗰個admin就係咁pm佢
又係咁叫人女神
無啦啦成日r吹搵位flirt人
過冇幾耐個frd覺得on9 quit咗grp

利申發夢

下我仲以為個admin 想撚班mk仔
點知原來係真狗公 ？^ ^

係搵工page就正經啲
玩嘢就開個搞笑ig玩啦

平時覆人返工就慢到嘔
臨要返工先confirm

呢啲就咁快覆

mk仔係好好玩
但唔明你地咁做為乜
自己又唔係好清高
admin隨時係大狗公 mk中既mk
用呢個身分
開group女神前女神後咁叫人

利申：綜合上面網友comment得出